明年今日 別再坐港鐵

份工就唔見 如果訊號出事

或在九龍塘月台相見

惶惑地等九巴出現

明年今日 出事未一年

誰捨得坐鐵 新訊號係夠堅

我們的三十三億當捐去

明天要提心吊膽地坐鐵

邊間教會

師兄進修下粵語九個調再出post

。。。。。
識唔識準確唱出黎?

完全唔岩音喎師兄

我鳩作
如港鐵般鳩黎

明年今日 別再坐肛鐵

巧巧天

街街街街街街街 夢之音樂街

聽講港鐵夜晚訊號故障 中環站已不會存在
第二朝一早 在金鐘逼月台
若搭火車拍卡會平三蚊 走水貨或者更快
永遠大陸人優先 港人逼車只有悲哀
香港人要勇敢生存 我還是重新許願
例如學會 轉搭九巴
明年今日 別再坐港鐵 份工就唔見 每日都會出事
或在九龍塘月台相見 惶惑地等綠線搞掂
明年今日 又一年加價 特首都改變 如果有沙中線
但願太子金鐘唔洗等車 上車亦不需被蝗蟲鳩推
在出門口瞬間港鐵無事 竟花光所有運氣
到這日才發現 明天又有延誤

利申 聽開qbear

若這一刻脫軌衝刺碰撞 或者我 已不會存在
不必再翻工 亦不需搭港鐵

巴打睇黎係教會核心成員
你post出黎果下唔會覺得尷尬架咩?

笑死人咩

你別再改詞就差唔多

我盡力了 唱極都唔啱音

個挑戰係咪就係要用呢段詞唱番原音

惶惑地等舊霸出現